點樣先為之完美嘅三國遊戲

日本人設？
Total war 戰鬥系統？
定三國志大戰嗰種卡牌玩法？

要有咩元素，一齊討論下

有女

敵將要係doctor lee

兩樣野
1.開局即送10連抽
2.有魔關羽

唔好揀黃忠

交配定工作用

課金game 已經唔完美

Why

最鍾意街機三國志大戰
推下推下咁, 可以滿足到做軍師既慾望

可以攻擊人既村莊

工作係交配

玩過吞食天地未

女將打輸要比哥布林輪姦

冷門廢將都可以屌打名將
好似火鳳咁

有地形戰略
有100萬

以前玩富甲天下 覺得好撚好玩
玩咗咁多年三國驚真係好似冇邊隻超級好正
（唔鍾意策略驚 所以total war冇玩 但見評價好似幾好）

三國志放棄左出戰棋之後轉左玩total war
即時戰鬥係好玩但覺得比唔上戰棋
手殘控兵慘過食屎

Koei 人設
武將制
可自訂武將
Witch 單人玩法
Tiger Knight 兵團玩法
Foundation 城鎮玩法
Love Plus 社交玩法

要有陳國邦

Total war仲有地盤利益談判做得好好

外交內政都係幾好玩
手殘控兵唯一就前期種地屈人海用ai 自動打
後期有勁兵先手控屈人地機

騎馬與斬殺玩法+三國志武將制+
三國無雙人設+TOTAL WAR戰術+
上古卷軸RPG系統

再加埋十字軍之王個系統

其實Koei將三國志同無雙Mix埋已經同完美接近
內政三國志 真係要落場打就可以揀自己打或自動打

點解三國有哥布林

但割草好似先係無雙系列嘅靈魂

黃巾黨

潘鳳溫酒斬華陀

其實應該可以調整難度
難度高/兵力懸殊果陣啲兵都攻擊力勁高，武將攻防跟返武力
不過佢做唔做又係另一回事

Love plus

Illusion動作要素

加入hehe劇情

富甲天下好玩，但已經冇出

Total war 戰鬥系統
光榮既人設+系統

依家隻total war有多d歷史事件同內政設計+RPG元素就夠

係唔係加返fog of war咁？
314人地用大軍咩陣容/隔兩個州運緊糧都可以睇到其實唔係幾真實
冇咗子午谷/鄧艾爬陰平小路種奇襲成份

你較難d就唔會割草
電腦割番你轉頭

無雙8地圖
Gta6玩法
Total war式控AI同AI反應

字走三國
有無人玩過？

其實三國志11我真係好滿意，玩咗成15年都冇乜點厭，如果可以加埋陣法就更加好

當然各式各樣嘅mod同修改器都功勞不少

mount and blade 咁打法已經神game

決戰系列都幾好玩嫁
決戰2係三國

三國志 霸道

PS2三國志戰紀

整到類似mount and blade咁樣

我理想係koei畫風 total war戰鬥系統 （希望ai再人性化）
有得玩單挑系統
有自傳玩

回憶最正三國game gba既三國無雙 有故事 要有策略咁行棋

最記得係三英戰呂布 入場要係咁走 一同佢打係比佢秒

好似aoc 咁起城
用全戰嘅管理系統

三國志大戰正
富甲天下又係玩唔停

好似姜維傳咁就夠正

廢將帶到8千兵都唔簡單，比一個平民高強好多倍

六國就話要有陳國邦做李斯姐
依家三國喎

3D+ARPG+H=完美

iOS出咗手機版富甲天下 好似貼同電腦版有啲唔同
電腦版好玩啲

識野ching

開局100連抽
有魔曹操

乜李斯唔係三國架?

武將制

rpg感重好多
多元素可以玩

你諗吓尋秦記係講咩朝代嘅先
Btw係七國先啱 自膠咗

立志傳玩法套3國層皮已經好好多

難玩到傻

錯！
對不起！
開局到現場才來送福利
即日起凡下載玩家
即送三十連抽！
再來送十星魔關羽，戰力五百萬！
另外有機會獲得超豪禮品，PS5！
希望大家滿意。

玩到依家都覺得曹操傳係最好玩
特別鐘意佢幾乎無命中率係100％(壓lv另計) 堅持唔s/l 幾勁幾武將一行錯就可以隨時收皮
依家既koei做唔番依種可以玩半日既戰棋SLG

好簡單，用太閣系統，而家嘅武將同君主模式都係半桶水

有聲

fog of war 唔係一向 Top down view都睇唔到既咩

唔好老屈劉備係聖賢 曹操係奸人

GBA時代

其實三國志嘅武將制+內政系統做藍本，然後將戰鬥機制換成Total War，已經9成完美

陸遜要係女人

如果暗榮用戰國立志傳個system做隻三國就正

有hgame版
前提係你要接受到張飛係女人...

呢隻係神GAME黎
仲好玩過三國無雙

上YouTube睇教學，控唔切就按暫停睇形勢
用騎沖弓，劍斬矛，矛保弓

呢D基本點會唔知
只不過人愈大愈鐘意玩多D用腦去諗
少D靠操作既遊戲

其實totalwar最重要係個陣，放得好既小量控兵就夠
正史戰術先係重點，斜線、包餃子、鎚斫

呢隻正，不過隊友AI太廢，打好耐都好似孤軍作戰

你自己話唔識控兵，咁我未廢事講太深

三國啲陣太單一，打ai就係騎兵無雙
玩咁耐最正都係戰錘，永遠都有新鮮感

SEGA
三國志列傳亂世群英

唔洗過份升lv升裝備

隻呂布霸體 你嘅五倍血 高攻 普攻帶火屬可以幾吓ko你

暗榮而家同支那公司合作整隻19手機game
賺到easy money 可能返唔到轉頭

三國群英傳
冷門廢將識補血技勁過名將

鍾意戰略味重嘅戰爭遊戲
放伏兵、火水計、陷阱，地形要素等等
可以以少勝多，koei 就係做唔到呢啲先咁悶
通常佔咗5 6個城你就已經覺得冇挑戰性
統一只係時間問題

10 個10 連抽

用歷史mode比較好
唔係武將一人打幾隊兵

戰鎚變化有時太大，好玩但戰術有時唔夠真

其實舊時既totalwar一隻兵1hp時比較好玩，後來為左畫面改動到士氣太難崩潰，就算包抄都要殺到一半以上先有機會，同現實體力同士氣先重點既現實不同

老實講我覺得7算做得唔錯
問題係同類型既game玩左咁多集就乜新鮮感都冇晒
依家比你玩返3,4都唔會有當初既感動

vip666
vip777
vip888

有TK888

ai太蠢

三國3.7d

13武將制咪係囉，隻立志傳只係創造拆出嚟改咗武將視角，對比返13仲好玩